黃之鋒：我已掌握駕駛定翼機監視12手足的機組人員名單

我已掌握8月23日駕駛定翼機監視12手足的機組人員名單，並獲得飛行服務隊在當天執勤的行動細節，亦有證據顯示黑警主導整個行動，反映港府有預謀將手足送中。

有關細節將於半小時後，在鄰近機場的飛行服務隊總部外，聯同十二港人家屬的抗議行動及記者會作全盤披露，敬請各位留意。

美帝來了 罪人應當悔改

唔好得罪Gphone

lm

推呀

Tui

Gphone

Push……

正

勁抽

預先公佈會唔會比人拉左先...

屈機

推

wow

你冇立會議席都搞咁多野
你叫迫雲點係fb 度抽水

push

協助綁架香港人

飛曱甴被曱甴拖累

Push

推推

之前班popo 仲自己講無角色
條PK 鄧又唔知點兜

你send去俾美國先啦

live

佩服

美國佬做曬野,港府又柒一鑊

猛

上啊

你覺得gphone唔會同美帝情報同享咩

GPHONE,仲有架H175直升機 B-LVH呀
好事成雙嘛

鞭屍

真

推推推
制裁呀!!!!!!!!!!!

國際線有任 請每日推Post

越嚟越勁

無議席都做咁多野班飯民擋子彈都唔掂

G Phone 好波!國際線冇人能及.

twitter準備

Gphone 好堅

如果係搵迫雲開
你估下佢會出幾多個post 吹奏自己

飛得咁開心吖嗱

政府： 即刻派飛虎隊拉gphone,等你無得爆料

呢D情報分分鐘係美國嗰邊send俾gphone

留名等睇

真係等睇記者會

拉一個, 可以由第二個公佈
除非拎法庭禁制令唔比公佈
而且一拉, 又上頭條

fk push

睇嚟美國要制裁成個香港政府，金管局等死，拎住10000億港元都無用

咁佢有議員身份會唔會做到更多野？而迫雲無議員係咪比佢有議員做更少野？等同世界mma冠軍打得贏渣刀匪徒所以你對住賊你連武器都唔可以用？

兩個人根本無可比性，一個有用得多，唔等同另一個無議員身份會更好

【警方主導定翼機監視行動 圖謀設局將十二港人送中】

[A conspiracy to turn Hongkongers to China with clear evidence: families demanding for immediate release of the 12 Hongkongers]

繼早前傳媒揭發一架隸屬香港保安局飛行服務隊的定翼機（B-LVB）於8月23日凌晨至早上出動於西貢一帶盤旋，並密謀將12港人送中後，我們收到另一消息，進一步披露警方空中監視快艇，設局將12人送中的詳情。

消息人士指，這是一個警方行動，而行動時間為凌晨約4時10分至早上約8時45分。由於飛行服務隊定翼機隊員已在8月22日晚上約10時下班，事發時並無當值隊員，故定翼機Challenger 605的飛行任務，很大機會是當日凌晨時份接獲警方緊急召喚後進行，而該定翼機亦裝有紅外線鏡頭，可在黑夜進行監視。

一般而言，需要協助警方的支援行動例如反走私和阻截非法入境者，飛行服務隊都會使用直升機執行任務。當日凌晨亦有直升機隊員當值，但與警方溝通後，最終卻派出定翼機，並得到當值經理及飛行行動經理同意接受任務。

消息披露的飛行紀錄顯示，當日的飛行程序（Flying Programme）清楚紀錄定翼機行動為「P-OPS」（Police Operations，即警方行動），亦即12港人乘坐快艇時，警方早已掌握其行蹤，並主動策劃空中監視行動，絕非「無角色」。

有關消息引伸出另一關鍵問題：飛行服務隊事前是否知悉飛行任務是送中行動？一般而言，行動前需要準備好航行路線、目標、評估行動風險等部署，因此負責的隊員可能在事前已知悉行動將會飛往香港水域邊界及中國領海界線。假如飛行任務並非拯救行動，批准定翼機跨越邊境執行任務的行動指令由誰人發出？

我們取得當日參與行動的機組人員名單，但自從傳媒披露飛行服務隊有份參與港府設局將12港人送中後，政府電話簿（Government Directory）已經將政府飛行服務隊整個行動組（Operations Unit）職員的聯絡資料全部刪除，卻仍然備存部門其他組別的聯絡，可見港府有計劃地隱瞞事情。

當日有份參與該定翼機飛行任務的政府飛行服務隊人員，名單如下：
當值經理（Duty Operations Manager）：高級機司馬鈞豪機長（Senior Pilot Capt. Keith Kwan Ho Ma） ；
飛行行動經理（Flight Operations Manager）：高級機司黃詠妍機長（Senior Capt. Emily Wing Yin Wong）；
機司：高級機師丁沛東機長（Senior Pilot Capt. Tom P. T. Tang）；
副機司：二級機司張家輝先生（Pilot II Mr. Cas K. F. Cheung）
空勤主任：三級空勤主任陳堅衡先生（ACMO III Mr. Jeffrey Kin Hang Chan）。

有鑑事態嚴重，政府飛行服務隊及警方應從速向公眾交代：

一、公開8月23日定翼機行動任務性質；
二、公開8月23日定翼機偵察紀錄、文件、圖像和雷達資料；
三、交代警方有否派員登上定翼機在空中監視；
四、交代「設局送中」的來龍去脈；
五、立即釋放十二人。

Oct. 8, 2020

之前影到去爆房, 可能個女仔係知情人士....

黃之鋒公報私仇，斷章取義，無知，無持續進修，恐懼係運動無左領導地位，愛權，過橋抽板，濫權，眷戀光環，唔係適合從政既人，彈起只係時勢選擇左佢，佢有做DICTATOR(獨裁者)既POTENTIAL

sanction 啦，依啲冚家剷

勁多狗

即拉橙帶 599G阻止記者會

唔通飛行隊比人擺上枱

快快科水唔好兩頭望，暴房唔洗錢呀？？！！

等睇港共仆街

加油

等睇爆完又係乜事都無

咁撚癲
會唔會比黑狗驅散

等睇機管局話禁制令

國際線靠Gphone打就得

我地係連登推就ok

係咪好有用呢

政府內有手足接應？咁快有list

推 港支合謀綁架香港人

599g緊

泛粉收嗲啦，big暈都盲撐

蘋果youtube直播

寫好d字先學人做自干五啦
死廢中廢老

無一個係無辜
最好俾多d香港人知佢哋喺邊頭出沒啦 揸飛機跟人咁威

gphone

有無老豆識得啲機組人員

佢點知的

gphone有女朋友加乘
好撚掂

現場個個俾人搜緊身

禁制令緊

比狗599g緊

老豆搵仔已經出左名

準備整定twitter 整合
推上國際線

班9俾人爆大鑊仲唔借啲易一人一張599g 先

扑完野 叉完電係時候要做正經野

黃之鋒 Joshua Wong
11分鐘 ·
【警方主導定翼機監視行動 圖謀設局將十二港人送中】
[A conspiracy to turn Hongkongers to China with clear evidence: families demanding for immediate release of the 12 Hongkongers]
繼早前傳媒揭發一架隸屬香港保安局飛行服務隊的定翼機（B-LVB）於8月23日凌晨至早上出動於西貢一帶盤旋，並密謀將12港人送中後，我們收到另一消息，進一步披露警方空中監視快艇，設局將12人送中的詳情。
消息人士指，這是一個警方行動，而行動時間為凌晨約4時10分至早上約8時45分。由於飛行服務隊定翼機隊員已在8月22日晚上約10時下班，事發時並無當值隊員，故定翼機Challenger 605的飛行任務，很大機會是當日凌晨時份接獲警方緊急召喚後進行，而該定翼機亦裝有紅外線鏡頭，可在黑夜進行監視。
一般而言，需要協助警方的支援行動例如反走私和阻截非法入境者，飛行服務隊都會使用直升機執行任務。當日凌晨亦有直升機隊員當值，但與警方溝通後，最終卻派出定翼機，並得到當值經理及飛行行動經理同意接受任務。
消息披露的飛行紀錄顯示，當日的飛行程序（Flying Programme）清楚紀錄定翼機行動為「P-OPS」（Police Operations，即警方行動），亦即12港人乘坐快艇時，警方早已掌握其行蹤，並主動策劃空中監視行動，絕非「無角色」。
有關消息引伸出另一關鍵問題：飛行服務隊事前是否知悉飛行任務是送中行動？一般而言，行動前需要準備好航行路線、目標、評估行動風險等部署，因此負責的隊員可能在事前已知悉行動將會飛往香港水域邊界及中國領海界線。假如飛行任務並非拯救行動，批准定翼機跨越邊境執行任務的行動指令由誰人發出？
我們取得當日參與行動的機組人員名單，但自從傳媒披露飛行服務隊有份參與港府設局將12港人送中後，政府電話簿（Government Directory）已經將政府飛行服務隊整個行動組（Operations Unit）職員的聯絡資料全部刪除，卻仍然備存部門其他組別的聯絡，可見港府有計劃地隱瞞事情。
當日有份參與該定翼機飛行任務的政府飛行服務隊人員，名單如下：
當值經理（Duty Operations Manager）：高級機司馬鈞豪機長（Senior Pilot Capt. Keith Kwan Ho Ma） ；
飛行行動經理（Flight Operations Manager）：高級機司黃詠妍機長（Senior Capt. Emily Wing Yin Wong）；
機司：高級機師丁沛東機長（Senior Pilot Capt. Tom P. T. Tang）；
副機司：二級機司張家輝先生（Pilot II Mr. Cas K. F. Cheung）
空勤主任：三級空勤主任陳堅衡先生（ACMO III Mr. Jeffrey Kin Hang Chan）。
有鑑事態嚴重，政府飛行服務隊及警方應從速向公眾交代：
一、公開8月23日定翼機行動任務性質；
二、公開8月23日定翼機偵察紀錄、文件、圖像和雷達資料；
三、交代警方有否派員登上定翼機在空中監視；
四、交代「設局送中」的來龍去脈；
五、立即釋放十二人。
2020年10月8日

要審判果班機組人員

push this

港共真係卑劣到吖

老豆搵仔出左名單

pish

字都未撚識打不如去死一死先？

頂住

現場係咪得黃岑鄒朱+12人家屬+記者？

一陣黑狗拉返佢轉頭話佢非法起人底 + 影響國家安全

中共港共聯合犯罪集團

gphone做到嘢

Pin

有名你叫世柒 唔知點解仲有人follow佢

人地連個仔都無左
趕狗入窮巷只會搏老命

gphone 好野

真係好正，會心微笑

遲下都仲有得飛,不過要跟老解飛直9

有個著衫同企起度既戴黑超勁似國安

重要

好嬲

有人唔做走去做狗

公開名單!!!

咁愛國但件件飛狗都改左死人崇洋英文名，係咪想搞到領導唔識讀出醜

Gphone 醒架嘛
好快手又醒目

摩芽

法庭禁制令姐係自認有件咁既事

你的樣子如何
你的人格也必如何

係, 一樣樣衰

圍撚住哂唔比人講

原來香港有咁多個張家輝

推 咁勁
黑警等收皮

二級機司張家輝

GFS會制裁埋? 以後冇外國飛機可以買真係變左支那水平

佢哋幫共產黨檔就差唔多

冇得比就叫迫雲唔好咁搶口了

中共秘密機師
可以揸足一世 殲-20

應該公佈前比左份COPY駐港美領

成件事佢地12個唔潛逃咪冇事
本沒倒置

心痛香港12子

制裁呢班機師一係佢地就講真話

可能真係會咁

飛行狗唔出嚟爆料一律當國安處理

咩撚野朵嚟
只係知連杜生都忍唔撚住笑柒佢

Pish

未出發先興奮 -20

合謀送中

唔著草咪唔會比人拉囉

有無人識得啲飛行狗

今次的確要俾like

點會係個到搞記者會 唔驚俾人搞咩

冇錯機師封口
最後只會被中共滅口 放心
啦啦聲拎證據去美領 仲有張綠卡添

如果真係有預謀咁咪更加唔會放人

冇共產黨咪冇事

多謝ghpone!!

即刻拎飛行服務隊架機 飛去台灣投誠啦

之鋒

美帝D Hacker勁能到

唔講大話咪唔會比人踢爆囉

想要樣，想識飛機師

之鋒好勁

今次駁唔到九大鬼

Gphone勁撚過議員

爆料GFS手足要小心

祝港共好運

準備打仗 香港可能要好似西貢大逃亡

冇議席既ghone做到咁多野既

勁呀

g phone

機師國際性認受有矖黑盒嘅一定走唔甩
只有死人先守到秘密 封口就油塘海邊見

會唔會太屈

之鋒點解可以咁勁，你叫d泛民點算

原來泛粉真係傻嫁wo

睇來國安又要殺機師

小心處理爆料來源

下次貼埋source thanks

gphone 做到野

唔明點解佢無論咩題目都搵到位吹噓自己

佢啲片無一次睇得完

制裁來了

希望爆料手足一生平安

就算法庭有禁制令
到時 GPhone send 個 email 俾羅冠聰咪得
阻止唔到外國手足爆料

外國勢力出師有名

黎料啦好嘛

幾時有紅海行動

你唔走點會捉

gphone 應該好快國安法坐監

當值經理（Duty Operations Manager）：高級機司馬鈞豪機長（Senior Pilot Capt. Keith Kwan Ho Ma） ；
飛行行動經理（Flight Operations Manager）：高級機司黃詠妍機長（Senior Capt. Emily Wing Yin Wong）；
機司：高級機師丁沛東機長（Senior Pilot Capt. Tom P. T. Tang）；
副機司：二級機司張家輝先生（Pilot II Mr. Cas K. F. Cheung）
空勤主任：三級空勤主任陳堅衡先生（ACMO III Mr. Jeffrey Kin Hang Chan）。

DAY 47

飛行服務隊內部文件證警方設局送中

Gphone愈嚟愈犀利

如果12人中有人死亡, 呢班機組人員就係犯咗綁架同謀殺!

因住畀港共屈你違反國安法

而家點？

推呀!!!!!!!!!

隨時係美帝比佢添啦
單單GPHONE真係會拎到咩其實

分分鐘美國俾佢啦

重有乜好判，直接參與將12人送中，一定要制裁

機師

有冇人識自動download 晒個政府directory

有名單先勁
下一波美國制裁直接包埋

又係好黃嘅公務員

大批警員拉起封鎖線包圍眾人，警告眾人違法，要進行搜查。

有人爆woo

夠鐘老豆揾仔

Daddy??

林奠同PK 鄧仲話自己唔知, 無角色

其實乜都知

咁得閒內鬥 諗吓辦法救個12個人先啦 利申藍絲

On9

三級空勤主任好低級
飛行服務搵個咁低級既接波?

推 黃之鋒：我已掌握駕駛定翼機監視12手足的機組人員名單 - 分享自 LIHKG 討論區

PUSH

沒有然後

gphone點解d情報咁勁
正常係入面識人都無可能囉到

黃之鋒公報私仇，斷章取義，無知，無持續進修，恐懼係運動無左領導地位，愛權，過橋抽板，濫權，眷戀光環，唔係適合從政既人，彈起只係時勢選擇左佢，佢有做DICTATOR既POTENTIAL

咩共享
D料直頭係人地比佢添啦

爆完房醒神晒

最快願意棄暗投明嘅首兩位機組人員，可否轉為污點證人，免於日後受懲罰？

同賤種狗做野害手足

twitter準備呀!!!!!!!

黃詠妍機長 支那01有相

勁

下午約4時15分，警方宣布以違反599G，票控現場全部示威人士。

柒婆：好嬲好嬲

想問下而家班機組人員有咩感想
想移民? nay!!!!!!!!!!你諗都唔好諗呀.

高級機司黃詠妍（右）

賤種政府

可能係飛行服務隊既人爆
蘋果報道佢地可能唔知係送中，以為係一般走私
唔鋸被曱甴擺上台掛

條友到底有冇工返
定日日9Up有錢分

個list可以比外國參考

等外國認識我地的飛行精英

推啦 成班叛國機組人員

唔好口大啦 係就拎啲證據出嚟

推
十二手足要平安

蓝尸：一早話佢CIA

香共一定唔認名單係真，你信不信

pushhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

，

可能係驚制裁

做得機師仔女都出國
爆比gphone係因為其他kol驚奶野比港共攪會壓料

Pushhh

推呀
twitter準備

俾壓力可以，但矛頭要指返向黑警同港共要知道邊個落order

G鋒十分危險 我地只好有幾大推幾大

推一推先

China Secret

gphone 長大了

消息人士係邊個

你知我知單眼佬都知

港美代言人

廢老：都話佢係CIA派黎

推上去

Save 12 Hong Kong youth

唔得
全部都同一下場

獨立思考真係好重要

記得要做網絡好backup！

Gphone你咁勁啲藍絲又話你係cia架喇

唔明警察叫飛行服務隊起飛你話警察知情玩野都合理
飛行服務隊最多只係按要求去邊整flight plan 同派機起飛，前面揸飛機嗰個更加只係入flight route去電腦，推個制同set autopilot ，最知情嗰班點睇都未到佢地，咁點解變到班機師先係主謀咁

可以點

我地繼續堅守議會戰線，令政權得以延續下去。

好勁

哇

呢個唔係A點到B點嘅route, 係有目的咁trace住一件object, 重有，喺機上面邊個去operate個紅外線cam?

藍絲手足又輸了到底要輸到幾時！

唔係schedueled service 應該有flexibility
入幾個key waypoints 之後manual flight

係唔係主謀就唔知，點知之前嗰日有冇機外人同狗開過會
Anyway, 喺機上面嘅人應該冇邊個唔知發生乜事，最多係後尾先知原來係監察住隻艇交咗比支共

推上去

除非警察有disclose 哂成個operation 兼講埋咩人係上面，如果唔係就算gfs operate 個cam 都唔可以話佢知上面係乜水，最多知係有載人嘅船同埋有人係上面，但都仲要飛到場先知。而且機師揸飛機正路都係人地指佢飛去邊個point佢就飛去去邊個point , 叫佢地operate cockpit 以外嘅野未必會識喎

好癲

二戰時係唔係只係希特拉係戰犯？其他將領無問題？佢地只係服從命令

G Phone

popo應該諗緊又用咩罪砌佢

睇黎GPhone真係好想果12個人返唔到黎

琴日屌gphone 爆房觀感唔好d人消失哂

班仆街又要賣美國資產、然後入返香港/大陸戶口比人割韭菜啦

Pushh

二戰係軍機而且佢地知哂個mission 點同
如果警察自己有飛行隊就唔同講法。除非gfs自己initiate 就唔同講法。無話佢地無問題，高層如果知情緊係可以入佢高層數。

但而家係金講緊揸飛機條蛋散係謀殺同綁架喎，如果mission 前唔知乜事剩係知要出動仲要去到目的地先知係追住隻載人嘅船仔仲要過千尺高空加唔知船上面啲人係乜水，除非佢事前有disclose 唔係嘅外人角度睇話佢係主謀或者協助策劃真係唔太make sense 當然有多啲資料爆出嚟新另計啦

人係大陸有人覺得係香港嘈兩嘈中共會放人。
足到飛行服務隊有痛腳中共會好撚驚會放人。

都話飛狗沒有一個是無辜的

錯
機上面既探測器 track船
一定係飛行員幫手用
總之點都脫唔到罪

必須推

接受委任 出糧要緊

認唔認又點，政府依家都羞本上同香港撕破面皮，連遮醜布都一早唔用
你咬得佢食咩，搵籍口拉多你一獲你可以點

推 救人

agger
可以冇政黨資源
但做得多過政黨

如果佢地割黑警可以原諒
吓吓推到去敵人果邊有乜著數

如果我係gphone 佢地返唔到對來仲好
有存在感 有政治籌碼 有外國關注 仲有連登仔拍手
可憐果班親屬

今日第47日啦，唔好講到好似第一日發生咁

同意
我覺得flight crew收到既instruction係hold at a waypoint多過trace部船
而且上面有人話fuel calculation既問題
佢哋應該係full tank起飛
之後去到再計max endurance time

gphone好嘢！

Twitter 要人

公開等美國做野

唔駛用美金了

成件事冇共產黨咪冇事
本沒倒置

唔明點解走去討論飛行服務隊抵唔抵屌
你估份名單係邊到流出嚟？

笑左，笑埋右。
講到GPhone 唔做野，中共就會大發慈悲咁。

而家講緊班機師事發嗰日嗰日嘅行為係謀殺或綁架嘛跟據上面講，而如果佢之後再有更多follow up mission 仲要知情下當然可以話佢專登，但當日咁嘅情況係未有更多料前真係好難講得通知，至少一個第三方會有咁嘅感覺

呢班人應該會入制裁名單

呢班人好快各式意外死亡法

good

咦 講到Gphone做野中共會大發慈咁
我而家就真係笑晒左中右喇

勁呀Gphone

絕對會

唔止一個wo, 仲有幾個data center放D資料

正苦：吹啤咩吹撚到我脹呀

禁錯不推文

最後一次 唔好再心存僥倖
港共政府每一刻都諗緊點樣送我地去死

密切關注十二手足

上面條友係做乜鳩
睇太撚多戲?
你唔係諗住搵個007揸槍去救人呀?
弱智少陣啦屌你老母,喺到盲反做乜鳩姐
人地搵唔到證據又話人廢
人地搵到證據又話無用
屌你老母你呢啲豬隊友真係早啲死好過

真心煩撚過藍絲

張國際機師牌好難拎，比人制裁左就玩完

你講咁多野最後咪又要一齊死

林鄭：GPhone洩露國家機密

推爆佢

係串謀綁架同串謀謀殺

推，恐怖

都幾多5毛係到

而家飛行服務隊嘅機係用邊度製零件
定係已經係支那野

）

up

Push.

超勁，推!

咁都拎到

會唔會係美帝俾情報

iPhone 都快出12啦
gPhone12 都好應時勢噃

機師

飛曱甴

佢唔撚覆你

我覺得係美國俾料佢

呢班人渣真係等落地獄

其實已經即係點？爆左d 咩出黎？

好波

karma 要來了

tui

最簡單既嘢偏偏最少人做

睇咗我已掌握駕駛定翼機

今次真係出哂事

美國制裁

Gphone真係on9, 無料扮4條，好失禮

唔係得罪講
gphone擺明係得到美國政治上既「祝福」架啦

話係無參與遞捕行動

不過其他咩監視，追捕，提供情報等等就

你都明ga啦，今時今日apple唔等如蘋果

若要人不知 唔好咁低B

香港政府、香港警察、香港人小你老母！

Shhhhhh.......

依家變相承認咗手足係著草走佬，初初講佢地去釣魚咋嘛

Personal stuff - none of your biz!

"private" or public?

It gives CCP another excuse to lock him up...! :( :(

I worryyyyy about the whistleblower(s) ..... :(

網上公開嘅資料嚟....

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

呢個唔係泛唔泛粉問題, 而係邏輯, 咁MMA冠軍徒手可以打死隻幼熊(舉例), 係咪等於你對住隻熊你唔駛武器? 黃之鋒做得到, 我屌你又做唔做得到? 唔好話黃碧雲做唔到, 你都做唔到啦. 用呢個例子去說明議員身份無用, 會唔會弱智左D?